毒撚通宵秒回

喂

都幾好，希望有工番

哈哈哈

蝦🦐🦐

咁就好 希望會請啦

嘻

早晨

巴打唔洗番工？

早啊

早呀仁仔

咁最後都係搞掂咗喎
如果係咁下次比錢你都唔好幫

方加

雨妹好

咁識做人呀
叫我妹

食咗早餐未

早

食緊

如果係我我實會火到仆街，之後就忍住左
沒爆到人，好廢唔好學我

牙路早！

學下口花嘛

你好🤕

溝死女啦

做咩咁🤕？
唔開心？

啲女比你花曬啦

真嘅 就算收錢都係咁話
又唔係你叫佢搵你幫
真係冇必要要受佢氣

都係咁啦，唔太開心
但今日唔知點解特別攰，好想瞓

唔係琴日就入咗？

唉
咁都入謀殺，屌佢老母

食咗嘢未？
未嘅話就食啲嘢先訓

未食牛餐，返緊工

一陣食嘅時候買杯咖啡

This is hongkong

食飽啲

笑乜

我唔受得咖啡，雖然公司有咖啡機
帶左飯就黎有得食了，但好驚食完仲眼瞓

知啦
我仲飲咗盒朱奶

希望告唔入轉誤殺啦

樓下有冇七仔嗰啲？
買盒薄荷糖囉

打得甩就最好

我都想，唔溝死女啦，你生存得好就好了，唔想你死

哄番

笑下都唔得？

？

想食煙多d

好難打得甩啦，如果真係有片影到掟中左

仁b!

個肺會黑

我戒緊好撚辛苦

開心

我唔搞gay

得嘅

問咩號

唉

喂喂

好，一齊Be a man

戒咗煙 仲可以飲酒

喂？

真係易滿足

有人care下已經好開心

早呀讀讀

唔飲酒的，我無不良嗜好只有吃煙

連登有愛
想同人傾計圍爐就上嚟啦

唔食煙的，我無不良嗜好只有飲酒

喂。

咁就得

今日有咩做

b

好撚嘢

B仔

我仲會打飛機，好能壞🥵

Hea一陣
然後又要趕assignment

識食兩支煙壞啲

喂！

我係

我小男孩

好難喎

好，都需要d愛
受過的忽視太多

我都係，所以要圍爐

蔡思貝都幾正

最中意圍威喂

弱者！
Btw 啱啱去咗睇其他post
咁啱見到你講女仔紮頭髮
忍唔住笑咗

Hug

一時時啦，有時覺得好煩

咁warm得唔得架
對朋友都沒咁warm,可能上網放縱啲

喂啊>//////<

你都係啦

得呀

其實唔係

牙路原來都係真毒

唔講啦

我有啲想用粗口問候伯母

點睇佢有冇好感

想益各位手足

溝女天書：怎樣交女朋友

點feel

其實點都會feel到
佢對自己同對待其他人有少少唔同嘅

平時唔毒，係對住中意既人好毒
我ex話我講野1999，表達能力好差
但我中化有C

又嚟？

都係因為你個不肖子搞到我成日都要搵伯母

啲女已經比人牛曬 你比條生路其他爸打

中化有C?
A-level?

中化
會考人

比人牛曬咁我點算

點解你成撚日對小妹都咁惡

係啊

Sor比你牛曬

Hi

爸爸

咪笑我老

秋哥

我是獸父

做緊咩

兩至三年啦，熟係最近一年半年

我都AL

我得六歲

d人比我屌到牛肺晒

早晨牙

因為你成日都jer我

我都做緊聽日交

你得兩Cm 媽咪同我講的

牛到我仲會係到？

秋姐會唔會仲大過我

喂，

你好黑人憎

禾火哥

唔駛跪

幾點瞓

好想老牛食嫩草

準備食個麵

毒撚都屌到女？

我尾二

牛唔牛肺係睇粗度，唔係長度
你識唔識野

0230

好牙

我慣咗比你憎

你唔同我講早？

用心感受，相處得舒唔舒服

我重未落床

不了
我太嫩
今年三碎

我未講完

我都話我對住中意既人先毒
屌女有乜出奇

早啲休息

媽咪冇講到咁深入

冇心點算

又屈？

老鼠三碎好老了

難d

咁你繼續

你話我好黑人憎

我2cm長汽水罐咁粗呢

一直講緊

你係呀

點解

媽咪叫我叫你收嗲喎

串到

咁我幾時有屈你啊又

內容係咩？

你落街買菜問下人 人沒心會唔會死
如果佢答你唔會咁沒事既
如果佢答你會你就會死

快落

想搵人教我牛女

好似係喎

唔想落呀嗚

咁我幾時死

屌你封神榜

你已經係master 唔使人教

而家係你屈我屈你啊

。。。。我諗嗰個人會唔理你多啲。。。

係呀 吹咩 我六歲我大曬

你認錯人

開左盒奶飲

佢想我花式去柒

公認啦清 咪謙

唔係掛

長大啦

唔想郁

你地小圈子圍威喂然後屈我

Sorly 你最大 我第二

咁又係
你呢個年紀屌過女都唔出奇

我真毒的

屌到女已經好勁

不了 長大很累 要受萬千寵愛在一身

我仲細

女人收聲啦去洗碗

識d野

我個小圈子得我自己

受人注目未必係件好事

媽咪話罰你一個月冇系屌同扣你零用錢
爸爸咩係冇系屌？

即係得你一個咁諗

拍拖點會唔扑野呢

秋哥大佬嚟

唔中2做邊緣仔

我可教你咩係陰道

呢到個個都跟你學嘢啦

你又啱喎
所以你隔離post講嗰個係咪你個ex

咩細？唔係三歲咩

媽咪叫你咪教壞我

真

我好中意做邊緣毒撚

B仔小妹保護你

唔好學佢

都話會出事

我都唔係老鼠

我唔會的

帶盒奶比你

想拉返你出嚟

唔比我燈就冇事

都岩，我都未屌過

好呀想飲朱奶

我選擇拒絕

求下你唔好再燈我

我想 冇話要拉

拒絕定先

你咁多女 比我燈一個半個有咩所謂...

阿仁其實你係咪我個friend嚟㗎

慣 你最中2拒絕小妹

可能我真係唔識野

飲緊第二盒奶
好 買暖嘅

唔係，只係一個溝唔到既女仔
好多年前了

你細個都係我幫你沖涼

比干換心謝，可能係相認

真係3歲？

其實我都唔識
成日無端端舉埋啲九唔搭八嘅例子
成班朋友都唔明佢講咩

叻

幾時令到你有呢個錯覺

咁佢好無癮，你地Get唔到

屌過好多條女了，我不潔

好嗚

係！

U are the only one

應該好難有人同你相認到

想留比女朋友

想叻比你睇

13年後我牛你先

我諗佢應該係唔開心多啲
因為我哋會一齊屌鳩佢講嘢九唔搭八

點解，其實我好易認，起下我底就知

又屈

只同女朋友仆野>///<
男朋友都ok

就快要查下字典呢啲例子點解

咁應該唔係我，我知佢地唔明就唔會講，但我好多諗法

已經睇到

唔搞基

我對住女朋友都係咁上下
佢話我唔出聲吸引好多

咁13年後
我會叫你收皮啦阿伯

唔想起你底

咁就好

Gay?

我接受到男仔，前提係有感覺
feel到佢保護我愛錫我😊

好，多謝，我都唔想比人知我成日叫春

字典都解答唔到

即係佢叫你收聲會好啲

我有不老症

Same
冇興趣

我係bi

咁唔好愛上我

唔好

唔緊要，大家都成日叫，

Ok,我仲開心

咁幫唔到手

有次我病撚左上到酒店齋瞓唔講野，佢話如果我日日都係咁會好中意我

比女睇就比女睇
網咩友

想比你睇到我好嘅一面

咁又唔會，我同女仔拍拖鐘意照顧人
但同男仔就會想比人照顧

佢可能真係想你安靜

你氹下佢開心啦

冇人係完美

個網友男仔黎

即係佢覺得你平時太多嘢講好煩

為咗你會努力做到最好

Ok,我9up only

Ok我收返對唔住

我波台狗黎，把口24*7 9up

牙路好靚仔好風趣
想牛佢

我屌，佢都講好多野的
不過佢唔撚比我講野

佢就係想要呢啲

網戀無好結果，我都唔會喺網上識男仔

有料

為自己就得

知咩事

我唔會send 樣比女仔啦，驚人地以為我牛佢

你贏訓先 8

咁你都叫佢講少啲囉

13年後

晚安

信咗

我就係中意佢講野

唔到你唔信

岩，欣賞你

佢啱啱未過數俾我呀嘛
過咗數咪交貨

等你

你收開幾錢

啱啱入行
唔知個市咩價位
讚下好靚仔呢啲咪2000左右
希望冇做爛市

咁都幾貴

食屎啦電子雞

真既？

Ok la

麻煩說多一次

屌你呀
又係你要我咁做
依家又話我雞！

飲咁多奶會唔會肚仔痛

掛仔
好耐冇見

咁又點？

唔是錯覺啦清

係... 我都係無謂先上嚟講將句

幫你趕走衰人

假㗎

以為你真心讚我先比錢。。

無聊

證實已經不可以

不了 唔中2被拒絕

大家咁話

呼。。。

掛哥

做咩

我係真心想賺錢所以先讚

讀豬

我唔知

Wakey wakey

miss唔比我訓

唔會啦

錢我大把，想要真愛

佢唔衰的

ok掛

你應該賺到fatfat

想聽咩

咁抵你啦，反正我又係無得瞓

食到好飽

絕對係

咁我賺唔到你啲錢

今日返工？

拒絕我

愛我，我好正的

食飽未

係呀就快俾到首期

Hey yo

你冇得瞓就要攬抄？

好想食雞柳未食飯啊

食咩嚟

收幾點

好快就上到樓

冇拒絕過

飲茶，食左好多

一齊吹水唔叫攬炒啦

明嘅

咁啱嘅

你好正
你真係一個好人嚟㗎

戒左飲菜，d同事藍比較多，佢地去親都係美心富臨

我琴日食咗黑椒雞柳

我唯一缺點係太長情

同2老去冇計

係呀 二千呎

我煲緊飯，第二日食豬扒了

諗住揀邊個地段

以前每個禮拜會帶個死婆+妹妹同嫲嫲飲茶，而家疫情唔敢了

雞地啦，佢係雞

我愛的人不是我的愛人

心入面叛逆，但又要接受現實好煩

我想食吉列豬扒

未諗呀
呢世都買唔到㗎啦

她身體每一寸都被別人玩弄緊

想食壽司🍣好久沒吃

我唔係
做雞都有錢過我
我只係一個廢青

飽 食完覺得凍

唔好再諗啦

越講越肚餓

in雞 we trust

我包起你，你日日同我講我好靚仔

6

屌 估唔到要為咗一個女人死出街

做人要有尊嚴
我唔想食老牛

雞生出黎就係比人食，鬼叫咁好味

阿媽叫你落街買嘢？

垃圾

有女

唔是

真 仲要大機會吽唔到

我都想...

我得年紀大，其實樣貌同心智似20歲
不過我都唔想食嫩草

好想知掛掛睇得上咩女

好危險

過咗叛逆期了

父幹

接受現實咩感覺？

做咗就唔好後悔
一係就索性唔好做

我保護佢啦，我原居民

冇感覺

冇

心地好

你有好多人要保

認真 好唔想出
但我都會出

差多陣電出了

我都中意心地好既女仔，不過佢地太好人喺呢個時勢會好膠

呢度d絲打個樣好安全啦

咁得啦
決定咗嘅嘢就做啦
冇人逼到你

你咩意思呀？

咩女都比你睇曬

唔怕啦，對我好已經80分，啱key，夾有19分
淨低1分係個樣合格

正，不過太聖母會想罵佢地

我都係

真。。。
希望樓下有；唔係要出尖嘴

我淨係話你要人保護，知咩事啦

我有透視eye

尷

哦
咁我都係收皮潛水了

祝福你

太過聖母會想x佢地多d

米甘

我果個都係咁
佢：我唔支持咁做 但唔割

睇到你幾靚仔

錫我

沒咁大性欲,雖然成日打丁

認錯人

正

我都開始沒感覺了,輕鬆左,個個都係咁

傷心

我強勢回歸,坐定定了,有沒人想同我吹水??

我話你靚所以要人保護啊
（果個post又話曲線讚女仔有用既）

有

聽緊電台,諗下有野講先

成日打錯字,好7....

慢慢就會慣

返工聽歌中

但我都喺「呢度啲絲打」喎

都係,不過有時都要反抗,下次有遊行一定要去

仲上LIHKG

只係人類決定左佢既命運

又講錯野了

咁邊個決定人類既命運?

牙柳

依幾個月都無野做啊，不過唔會比人炒ok啦

珍惜工作,沒得番工好慘的

雞有無諗過雞蟲既感受？
佢地都想生存

放鬆啲啦
呢度嘅人又唔係你牛緊嘅女

好珍惜好慶幸自己無比人炒
但真係無野做，無計

無人想理啊依家

你覺得自己可唔可以掌控命運

之前冇去咩

真係要珍惜

停

大把人有啦

緊張到流左兩滴馬尿落份文件

係,但人既行動沒咁理智可以分得咁開,思想幾開放,但行動都係有限

有時喺度諗，d昆蟲唔識叫又樣衰係咪無人會care佢地死活

認住你了

好啊,抖下囉,同我吹水

比少少就想要五星級服務

禾

大把人掛住你

有昆蟲學家愛惜佢地

一半一半啦,有D野要努力先得,有D野就點努力都沒用

食緊飯

我唔重要

真係牛女嘅時候講嘢小心啲
唔係就好感度大幅下降 之後bad end

去過幾次,唔係次次都有去,好慚愧

其實係嘅

我而家無牛女了

我囉
係咪慢咗

咁下次先可以掛住你,第一次見....

唔緊要 你去唔到都有原因嘅

咁你將來會牛女㗎嘛

我只係咁啱1001

食咩?

老師 講多啲得唔得

屌mark低先

有D驚,因為好多野開始沒道理了

唔是老師
我只係一個普通絲打

唔緊要 各自努力

就係咁巧合

盡力囉,開始有負擔唔敢行出來了,我都龜

可能喬仔特登mon實1001

想請你做老師

思想開放只代表可以接受同包容
但好似唔代表就會轉化成行為 中間似仲差一層
就正如有人接受同性婚姻都唔代表佢地係同性戀者

我好中意mon到實一實

唔好sad sad豬

是旦啦.我都唔知自己想解釋D咩了

無絲打肯教我cow女

但我唔中意呢個名

同學你有咩想問啊？

因為你已經好叻冇人可以再教到你

我可以幫人補數啊,理科都OK

佢成日的

可摸耳教我牛女

我都想 無女啊

認識下囉

因為太得閒

傾偈交流下其實女仔大概點諗都得嘅
但唔係個個女仔都係咁諗
（帶返個頭盔先

你肯出手一定有女中你計

大腦決定一個人既選擇
而你既每一個決定其實都影響你既命運
當然會有外在因素影響

係,我個腦有D問題

Sor 認真左

本Po男神強勢回歸

教我點溝完條女保持新鮮感

有沒示意圖?

牙路甲你都識？
我淨係識睇妝
認知only唔深入

啲小b呢

未夠,給人睇到曬我脆弱既一面了

理性

你見我打嘅字都有種氣質出咗嚟
打完呢句自己都想嘔

Ok hi

屌你男神 撚貓子未

我係大喬

邊個係小b

我知我MEAN 左D
BTW,毒撚扮YO?
呢個係我FEEL到既野

咩事

下次唔好啦,雖然比你睇到我都開心

話左我好似女人
會比條女拎黎試妝試甲果d
我識少少咁囉

呢兩日貓貓不停update條柒頭
姐之前同你講嗰個關公
跟住啱先佢話佢發咗脾氣屌柒屌到佢放棄定唔知點
跟住呀關公講到好似貓貓錯咁

啲小朋友

屌 又係你

冇其實我都係9up下
心地有幾好都好 外表都唔可以太差
如果唔係冇乜人理你個人有幾好

我長大咗了 想變身做保護人個個

我其實一直都強調我毒撚扮yo你問下呢到啲人
真心

方緊加唔理了

攬攬比啲愛與支持你

招招招

都係,我樣就中下啦,有沒興趣認識?

難怪冇人理我

Jump to conclusions
大腦咁複雜

Bang

但假如少樣衰 有無野補救到

可能佢覺得貓貓一直無明確拒絕佢 比了假希望佢？
不過係關公蠢 再加貓貓唔想煩

思考是個好東西

我都係,所以FEEL到同類既氣味

咁睇得起我

好 保護我未 我好細粒

你死咗 快啲瞓低

做乜諗嘢

明白了

小妹保護你

救我

你有人保護了

咁好

你死咗唔可以講嘢啦

係啦屌可能佢聽咗我講
我尋日同佢講
屌你老母我幫你直接打篇文同佢講你好撚煩我冇中意過你屌柒佢措詞強硬啲

你最想我靜

真,要食藥

證人

唔好溫

京你Jer我

依家未認識緊

我不嬲都好,係沒女知謝

咁我係咩

唔諗生銹

我又做多左啦,唉,橙!

你保護貓貓好了

咩藥

唔撚溫了

你係個好人

冇事

唔好害人,要溫啊

生曬草

我而家都無

你又幾主動

risperidone 1mg

唉乜

有冇記錯人

但係多朋友囉
我係啲自娛自樂或者同人玩都可以玩得好開心嘅人
係個識溝通嘅毒撚

網上啊嘛,9UP咩都得

係啦 其實如果唔想解釋唔洗打文啦
重視佢咪打 唔重視唔洗打

打機未

咁主動大膽嘅 我呢d毒撚真係自慚不如

想唔溫

笑撚死

都好好啊,我都係咁

有冇我咁矮

嘗試係好事

.......

你唔係溫書咩

派好人卡？

唔想溫

點睇你都認真緊

掛仔 miss you

不知了

支持

幫你清理

.....有
仆街睇錯970....
我神智不清

G持

扮撚曬野,小心我打撚死你

先下手為強

唔係重唔重視
係佢煩撚到唔撚打篇文佢係唔會死心
hea覆遲覆唔覆乜柒都試過

乞嗤

仆街真係睇撚錯了

有排你清

仁仔你個人幾fun

倒數

你咁高 仆街

誤會左啦...邊有咁狗公

著多件衫唔好冷親

Thanks for the gif

返嚟了

最近好左D既,發放正能量

Ok咁等我認識下佢哋先

買包黑糖薑茶都咁難

冷了

我空虛我寂寞我凍

163

要出手了

sweet

唔係咁易咖葉師傅

高過你

cum左被

係 殺個措手不及

我知啊
唔重視 唔重要 咪一句車埋去：你唔好撚再騷擾我 我從來同以後都唔會鍾意你
咪算囉

我都想買比你

我唔多負
負會自我調適
真係搞唔掂先叫春
唔太想bother人處理我負面情緒

搵你想保護嗰個未

前幾日仲好熱

好傷心......不過我鐘意

笑

叔叔

我叫佢screencap畀我J下佢未覆

我沒

我都係既,自我調節好重要

網上會好主動但出到黎就好靜

此時此刻我已經係可以食雪糕的人

地球生病了

唔溫

睇夾咩人,我都可以好FUN

牙海 你咁樣小妹會哭

我也就快生病

黑糖薑茶你嘅雪糕我嘅

聽大佬話

係咁架啦 咁撚大個人唔係仲唔識收皮嘛？？
重視既咪同你解釋多幾多囉 係咪先

可以

點睇D分手一星期都冇既人即刻追新女？

好的

同心儀女仔出街我會靜到癲。。。

佢未出世

鳩痕

咁都好啲

係既,有回應都好過沒回應

有乜點睇 人哋快手係勁嘅

Jot notes ed

因為佢想追好耐

煩死

試下FUN D,我都學緊

好撚憎人無縫接軌

我唔鍾意薑味

行下百佳

毒撚
我會講少啲
因為畀佢講

少煩

追定追到先

我會想聽佢分享多D,我想望住佢ONLY

最驚係聽完都唔識收皮

lm學野

你又想食雪糕？

真sweet

跟機

仆直唔好賴

最怕其實是輸得很遠還不知道惹人生厭

追緊咋，好Chur

分左就分左 使唔使乜都同你交代啊

我自己識買

別哭別哭 我馬上過來錫返你

輕鬆拎c

再聽返
佢係話佢覆咗啲好絕望嘅嘢畀呀關公

著多件衫衫了

冇諗住買比你

Ok

唔夠佢道行高

咁就不甘寂寞

咁你再訓練下先

如今這算甚麼

海

係啊 都是一個交代

有人中意靜既毒撚既，前提個樣要有少少料先

每日琦玉式訓練緊

追緊啫 正常

去遠啲喇？

....同你冇講落去嘅必要

我買比你

大+

要喎，養左你咁撚耐

明啦,唔洗講

讀

對唔住了咁我會封鎖

着返件褸先仲諗住買夏天衫

台灣有

返工了？

最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎

多多個經歷

小-

對 冇客

咁樣衰點算

為何絕望

唔比人蝦你

好攰 冇力再比你jer

小+

好唔好我過來啦

絕到

留名等睇

我現時自己識買雪糕

搵到未

連屋企人都唔使交代 你夠佢哋耐？

上一個無點上心 下一個就好快上心

好快變牙bob

你是否非他不嫁

比你jer到冇氣冇力

著喇我都叫沒著短袖了

咁遠

眼訓

一早要啦

不了,鐘意住佢不過搵第二個人來填補空虛

是的

再瞓

真 好多野都要靠自己

兜下

無。自動收皮

唔係點 都聽唔明中文了

好請大大力攬住小妹

可能個個都唔上心

想睇

不過依家係講緊咩,有沒人有懶人包?

幾好笑

唔會認命

我好瘦我驚唔夠力

係 要大個女

執左個衣櫃 依家又凍

都真

訓陣

咁橙了 我200磅

@970

好嬲讀b 你走啦

已經着左。。。。。

又要起碼28日

哂油

你真係幾叻

佢講到嗰到完左

我心諗謝,但我A0

聽得明只係做唔到姐我諗

慘了我未執所以我早幾日係無短袖著

要學做MK仔

我增肥

你就快7歲要獨立

咁停陣了

我攰了

乖到

唔留？

水泡

好撚長
我試下

搵番個囉

我諗都係要自己過渡既

求佢隻手咪撚再咁凍

a0先識玩 個個都唔係女朋友

i mean 個vmsg完左

唔留，你講到我痛處

出緊尖嘴啦屌

係時候 已經四月

人都見唔到個

係車了

比啲時間佢

唔想咁壞

屌 喉嚨好乾係巴士狂咳

你拖過？

已停

呢個肯定啦

我通常可以幫你總結下

希望尖嘴有

係,有個女仔鐘意我,玩左佢一陣,到我鐘意佢,比佢玩番
KAMA

咁拖住佢咪得

去識下囉

想知你有幾壞

我講左乜

飲水

咁你試下

戴口罩

播毒屌你老母

既然你都知咪得

屈機 有女中意你
比人中意個感受係點

佢怯

karma

How

抵你 玩人終須俾人玩

摸到姐

食兩枝煙

真，屌

借啲意抽人水

我唔自殺

唔知你講緊咩topic 俾啲關鍵字我

咁你都真係幾壞

唔帶水出街。。。

基本啦

拖一下就有女了

買

屌你咁撚乾燥

你諗下囉

我同貓貓嘅關係

其實係沒應到佢謝,我都要D時間又諗下溝第二個
都好事來既,唔係好鐘意謝,沒害到人好開心

佢係

食女獸

如果熟 咁咪話講下笑

講緊你個死毒撚咳哂啲毒氣出嚟呀屌你老母

不了 飲口水

算 我都想捉下你隻手

OK,KARMA 唔識串

係 想從良

屌你又知熟

邊夠

好彩唔係坐係你隔離

屌你老母

real ?

去興趣班,做義工個D囉

唔記得咗

捉未

我都想同你講下笑

兵？

陣間落維港飲海水

嬲左你

睇嚟你有去過

你唔會坐到我隔離，或者對面

比手我

沒,讀書沒時間

兵你老尾

凍撚死你

🙌🏻

你個謝字幾得意
害唔害到人好主觀啫

想導你向善

抵佢有女 好仔黎

A0食女獸
利申:初吻仲係度

我係邊個？

你都諗下佢

短衫褲基本啦

real

日日都講笑？

過去了,溝過第二個

我都短袖褲緊

咪小氣

淨係知 我同佢whatsapp 你個名都成撚日浮出嚟

驚你凍🥺

我行開路 唔撘巴士

日日都好認真

你都幾多女可以溝

啱啱睇咗我的小鬼兵

我仲係處男

行路撚

i just smoked

想抄下心經

我凍慣

佢太專一

你讀我幫你抄

今日開始你會暖慣

我都係,我做1,你做0破左佢?

你話溝第二個

第3456789個呢？

對手只得一個

暖唔到

我暖包

970X狂迷

我屎眼ok緊，驚你好快出😏

屌你地

對唔住。。。。。我係成日遊走喺你哋身邊

咪撚落雨呀屌你老母

做到出血

認真講笑

你暖女好了

唔緊啦 比人忽冷忽熱慣

RETAKE囉

tgt？

我想比人中出灌爆

學識咗只暖一個

點解隻隻大楷

溫緊書，遲d再retake佢

因為按SHIFT來打

唔好睇我好似嬉皮笑臉咁
其實我好認真

屈機

可